用開咩中文輸入法？

中文字本身就難打 小弟中五之前一直用緊速成
後嚟中文老師俾咗份報告我哋做 小弟打個一千字打咗差吾多成晚
事後超級後悔 所以下定決心學倉頡
打開倉頡之後覺得倉頡好王道 有少少睇吾起其他打字法
倉頡重碼率低 拆字符合漢字結構 可以實現盲打 如果跟住份稿打嘅話吾會有打吾到生僻字嘅問題
相反語音好容易吾識讀個字就吾識打
不過彷間一直都指倉頡難學 所以而家識打倉頡嘅人好似好少
吾知而家啲人用開咩輸入法？

咪又係吾吾吾 死弱智仔跳樓死啦

唔=口一一口

你依啲 5p 狗唔好影衰倉頡撚嘅 reputation

睇唔起其他打字法學好中文先學打字啦傻閪

倉頡最快 不服來電

學咩輸入法，你學好中文字先啦屌

嘸蝦米輸入法

坊間

一時間吾記得咗係邊隻字

吾你老母

「唔」字你識喇掛

識
各位巴絲打執正字執得好嚴

高登開始就係咁
呢啲叫 5p字 吾系甘牙

仲有冇人用快碼

吾你老母
反而依家啲人一係用拼音，一係用語音
利申：用倉頡（識打唔）

連個唔字都唔打岩仲問人用咩輸入法

原來係噉
新連登仔吾識世界 唔好意思

倉頡